斯里蘭卡確診首宗新型冠狀病毒肺炎病例

斯里蘭卡確診首宗新型冠狀病毒肺炎病例，當地衛生部門官員表示，患者是一名40多歲的中國女子，本月19日以旅客身份入境，25日感到不適，昨日測試後確診，是當地首宗病例。

又可以拎DNA POINT
一日4個國家

九個月殺哂所有人
2分鐘一局不是夢

本月19日以旅客身份入境，25日感到不適
呢6日可以傳比幾多人

斯里蘭卡咁撚落後，冇啦

支那人播毒吾洗你教!

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

仆街啦，佢地醫療唔掂，但啲人好善良，大陸西點解要害人害物

屌
希望無野

一帶一路, 輸出肺炎

善良既人越來越少

真，之前去旅行坐火車，外面啲人見到外國人會同我地一直揮手，行街又係，唔似其他地方啲人同你講野係想呃你錢，佢地係真心善良

沙士嗰陣啲中國人仲未出走全世界
依家可能連Greenland, 南極都有武漢人

聽聞伊朗既人都係咁
人活得越耐，越覺得世界殘酷不公，我唔再信世界有神明。

係，雖然我未去過伊朗，但好多人去過都話啲伊朗人超好人，尤其是庫爾德族人，係個政府仆街，要人民受罪

一帶一路又贏